其實入u係咪是必要dem beat

如果係我寧願唔入

我係加拿大大學讀 冇見過

我指香港嘅u
啱先睇嗰個咩何東beat，原來係嗰啲咩港大interhall cheering competition，個個hall啲人都dem，好恐怖

唔玩orientation同上莊基本上唔使dem 應該係話無機會dem

讀哈佛 冇見過

多謝解答
好驚變到好似何東嗰啲人咁

查下資料 我無記錯ricci係無dem cheers
仲有 你真係唔想出嚟柒可以選擇唔上莊唔玩ocamp唔住hall㗎

利申 無hall住

吓第時見工有用

我地一齊dem番個和聲beat，好唔好呀!!!!??????

港大個啲都叫beat咩 咁老尷

而家睇番和聲beat 算係咁...

唔知點解次次見到d人dem beat, 覺得好尷尬，好on9咁

好似成班傻仔係到鳩叫

我間U唔洗
申利: 恒大

我都未見過

利申 MIT

CU dem beat
Hku dem cheers

我讀哈佛 成日dem beat

讀緊 MIT 未見過

讀過ivy 未見過

跟本大學文化老吹多， 我讀左8年ive都未dem過

巴打 幽默感嘅嘢。。

支持下啦巴打